\section{5HAB}
\subsection{Frequentietabel}
\begin{center}
\begin{tabular}{| c | c | c | c | c | c | c |}
\hline
\multicolumn{7}{|c|}{\textbf{Frequentietabel 5HAB}} \\ \hline
$i$ & $x_i$ & $f_i$ & $\varphi _i(\%)$ & $cf_i$ & $c\varphi _i(\%)$ & $c\varphi _i$ \\ \hline
1 & Djembe & 5 & 6.41 & 5 & 6.41 & 0.0641 \\ \hline 
2 & Muziekodroom & 1 & 1.28 & 6 & 7.69 & 0.0769 \\ \hline 
3 & Ragga & 0 & 0.00 & 6 & 7.69 & 0.0769 \\ \hline 
4 & NIA & 0 & 0.00 & 6 & 7.69 & 0.0769 \\ \hline 
5 & Capoeira & 0 & 0.00 & 6 & 7.69 & 0.0769 \\ \hline 
6 & Parkour & 1 & 1.28 & 7 & 8.97 & 0.0897 \\ \hline 
7 & MMA & 0 & 0.00 & 7 & 8.97 & 0.0897 \\ \hline 
8 & Buikdansen & 5 & 6.41 & 12 & 15.38 & 0.1538 \\ \hline 
9 & H-N-S-massage & 4 & 5.13 & 16 & 20.51 & 0.2051 \\ \hline 
10 & KUBB & 2 & 2.56 & 18 & 23.08 & 0.2308 \\ \hline 
11 & Wii Just Dance & 0 & 0.00 & 18 & 23.08 & 0.2308 \\ \hline 
12 & Kalligrafie & 2 & 2.56 & 20 & 25.64 & 0.2564 \\ \hline 
13 & Tattoo \& Tribal Art & 3 & 3.85 & 23 & 29.49 & 0.2949 \\ \hline 
14 & Blutsen en builen & 0 & 0.00 & 23 & 29.49 & 0.2949 \\ \hline 
15 & Striptekenen & 0 & 0.00 & 23 & 29.49 & 0.2949 \\ \hline 
16 & Fotobewerking & 0 & 0.00 & 23 & 29.49 & 0.2949 \\ \hline 
17 & Juwelen ontwerpen & 3 & 3.85 & 26 & 33.33 & 0.3333 \\ \hline 
18 & Graffiti painting & 7 & 8.97 & 33 & 42.31 & 0.4231 \\ \hline 
19 & Breien en haken & 0 & 0.00 & 33 & 42.31 & 0.4231 \\ \hline 
20 & City Golf & 4 & 5.13 & 37 & 47.44 & 0.4744 \\ \hline 
21 & Japanse tuin & 6 & 7.69 & 43 & 55.13 & 0.5513 \\ \hline 
22 & Manicure & 5 & 6.41 & 48 & 61.54 & 0.6154 \\ \hline 
23 & Make-up & 3 & 3.85 & 51 & 65.38 & 0.6538 \\ \hline 
24 & Haarvlechten & 3 & 3.85 & 54 & 69.23 & 0.6923 \\ \hline 
25 & Feestkapsels & 3 & 3.85 & 57 & 73.08 & 0.7308 \\ \hline 
26 & Aperitiefhapjes & 5 & 6.41 & 62 & 79.49 & 0.7949 \\ \hline 
27 & Improvisatie & 4 & 5.13 & 66 & 84.62 & 0.8462 \\ \hline 
28 & Kortfilm & 4 & 5.13 & 70 & 89.74 & 0.8974 \\ \hline 
29 & Lan Party & 1 & 1.28 & 71 & 91.03 & 0.9103 \\ \hline 
30 & Oberonn & 0 & 0.00 & 71 & 91.03 & 0.9103 \\ \hline 
31 & Schaken & 0 & 0.00 & 71 & 91.03 & 0.9103 \\ \hline 
32 & Singstar Pophits & 3 & 3.85 & 74 & 94.87 & 0.9487 \\ \hline 
33 & Buzz Junior & 1 & 1.28 & 75 & 96.15 & 0.9615 \\ \hline 
34 & Pictionary & 0 & 0.00 & 75 & 96.15 & 0.9615 \\ \hline 
35 & Trivial Pursuit & 1 & 1.28 & 76 & 97.44 & 0.9744 \\ \hline 
36 & Applets & 1 & 1.28 & 77 & 98.72 & 0.9872 \\ \hline 
37 & Poker & 1 & 1.28 & 78 & 100.00 & 1.0000 \\ \hline 
\textbf{Totaal} & \cellcolor{gray} & 78 & 100.00 & \cellcolor{gray} & \cellcolor{gray} & \cellcolor{gray} \\ \hline 
\end{tabular}
\end{center}
\begin{landscape}\subsection{Histogram}
\begin{center}
\begin{tikzpicture}
\begin{axis}[
ymin=0,
ybar interval,
ylabel={Aantal keuzes 5HAB},
symbolic x coords={Djembe,Muziekodroom,Ragga,NIA,Capoeira,Parkour,MMA,Buikdansen,H-N-S-massage,KUBB,Wii Just Dance,Kalligrafie,Tattoo \& Tribal Art,Blutsen en builen,Striptekenen,Fotobewerking,Juwelen ontwerpen,Graffiti painting,Breien en haken,City Golf,Japanse tuin,Manicure,Make-up,Haarvlechten,Feestkapsels,Aperitiefhapjes,Improvisatie,Kortfilm,Lan Party,Oberonn,Schaken,Singstar Pophits,Buzz Junior,Pictionary,Trivial Pursuit,Applets,Poker,.},
x tick label style={rotate=45,anchor=east},
xmajorgrids=false
]
\addplot coordinates{(Djembe,5) (Muziekodroom,1) (Ragga,0) (NIA,0) (Capoeira,0) (Parkour,1) (MMA,0) (Buikdansen,5) (H-N-S-massage,4) (KUBB,2) (Wii Just Dance,0) (Kalligrafie,2) (Tattoo \& Tribal Art,3) (Blutsen en builen,0) (Striptekenen,0) (Fotobewerking,0) (Juwelen ontwerpen,3) (Graffiti painting,7) (Breien en haken,0) (City Golf,4) (Japanse tuin,6) (Manicure,5) (Make-up,3) (Haarvlechten,3) (Feestkapsels,3) (Aperitiefhapjes,5) (Improvisatie,4) (Kortfilm,4) (Lan Party,1) (Oberonn,0) (Schaken,0) (Singstar Pophits,3) (Buzz Junior,1) (Pictionary,0) (Trivial Pursuit,1) (Applets,1) (Poker,1) (.,0)};
\end{axis}
\end{tikzpicture}
\end{center}
\end{landscape}\begin{landscape}\subsection{Frequentie Polygoon}
\begin{center}
\begin{tikzpicture}
\begin{axis}[
ymin=0,
ylabel={Aantal keuzes 5HAB},
symbolic x coords={Djembe,Muziekodroom,Ragga,NIA,Capoeira,Parkour,MMA,Buikdansen,H-N-S-massage,KUBB,Wii Just Dance,Kalligrafie,Tattoo \& Tribal Art,Blutsen en builen,Striptekenen,Fotobewerking,Juwelen ontwerpen,Graffiti painting,Breien en haken,City Golf,Japanse tuin,Manicure,Make-up,Haarvlechten,Feestkapsels,Aperitiefhapjes,Improvisatie,Kortfilm,Lan Party,Oberonn,Schaken,Singstar Pophits,Buzz Junior,Pictionary,Trivial Pursuit,Applets,Poker,},
xtick = {Djembe,Muziekodroom,Ragga,NIA,Capoeira,Parkour,MMA,Buikdansen,H-N-S-massage,KUBB,Wii Just Dance,Kalligrafie,Tattoo \& Tribal Art,Blutsen en builen,Striptekenen,Fotobewerking,Juwelen ontwerpen,Graffiti painting,Breien en haken,City Golf,Japanse tuin,Manicure,Make-up,Haarvlechten,Feestkapsels,Aperitiefhapjes,Improvisatie,Kortfilm,Lan Party,Oberonn,Schaken,Singstar Pophits,Buzz Junior,Pictionary,Trivial Pursuit,Applets,Poker,},
x tick label style={rotate=45,anchor=east},
]
\addplot+[sharp plot] coordinates{(Djembe,5) (Muziekodroom,1) (Ragga,0) (NIA,0) (Capoeira,0) (Parkour,1) (MMA,0) (Buikdansen,5) (H-N-S-massage,4) (KUBB,2) (Wii Just Dance,0) (Kalligrafie,2) (Tattoo \& Tribal Art,3) (Blutsen en builen,0) (Striptekenen,0) (Fotobewerking,0) (Juwelen ontwerpen,3) (Graffiti painting,7) (Breien en haken,0) (City Golf,4) (Japanse tuin,6) (Manicure,5) (Make-up,3) (Haarvlechten,3) (Feestkapsels,3) (Aperitiefhapjes,5) (Improvisatie,4) (Kortfilm,4) (Lan Party,1) (Oberonn,0) (Schaken,0) (Singstar Pophits,3) (Buzz Junior,1) (Pictionary,0) (Trivial Pursuit,1) (Applets,1) (Poker,1) };
\end{axis}
\end{tikzpicture}
\end{center}
\end{landscape}\subsection{Hoogste en laagste resultaten}
De Workshops zonder keuzes zijn; Ragga, NIA, Capoeira, MMA, Wii Just Dance, Blutsen en builen, Striptekenen, Fotobewerking, Breien en haken, Oberonn, Schaken, Pictionary..\\ \\ 
De workshops met de meeste keuzes: Graffiti painting..\\ \\ 
\subsection{Besluit}
Voor 5HAB, gaat de voorkeur uit naar de workshop(s): Graffiti painting.  Deze workshops hebben dus ook de meeste stemmen gekregen.
\pagebreak
